其實DSE18-21分入science同engine, 最終下場係點？

如讀唔來，quit U?
格硬讀，差成績畢業？
追得返成績，有好offer?

性別：女

日日同毒撚 professor 扑野 最後順利gpa 4.0畢業

quit u讀其他科asso再升返U

聽講可以幫professor含到有A+

宜家個行業大把咁既人，唔使擔心

有人低分入，可以first hon grad；
都有人高分入，可以讀到唔掂要quit u，
唔明點解連登仔成日用一個考試既分數去斷定人既學習能力同將來

18分入engine science嘅通常都有讀m12靠weighting 入
分分鐘好過20分up冇讀m12嘅人

中學Ching 19分，Engine完去咗美國返IT工
唔明連登有咩好踩

分數唔係代表一切
Ok？

Wound RN 表示OU nursing嘅畢業生都好過90% 18-21分畢業嘅sci同engine仔嘅下場

性格決定一切

Dse 21分衰中文入asso再爆4上hku，今年final year，gpa>3.8

最終下場係幫我first hon

Ching 可否留tg
Asso仔想請教請教

入到大學仲講dse分數真係好幼稚

大學還大學，做嘢還做嘢
讀大學仲比較DSE考幾多有咩意思

冇錯，單單攞DSE成績黎比較係冇意思
但係DSE分數低入到大學攞First Hon又真係有幾多？我覺得只係倖存者偏差。
DSE真係有下過苦功嘅，上到大學我諗唔少都會keep翻住一個好嘅溫書習慣，當然唔排除有啲人以為自己入佐大學就等於上佐岸，瘋狂走堂住Hall上莊玩齊飽。

21分入cu engine ，之後轉咗去soc sci faculty

其實：實力不足，真係好難起個個學系立足到，例如：DSE D數都未搞掂，又如何應付到大學咁深啲數？

輸入錯字唔好意思。
唔*想做嘅BIG4

咁講，冇讀過calculus ，一入去輸蝕好多，但之後情況會好啲，最主要都係睇勤力

dse只係代表中學讀書表現
大學讀成點好睇人
其實dse 20分以上已經係top 18%

不過science同engineering出路真係差d
除咗CS之外
要講賺錢
真係連登仔睇唔起嘅教大同東大醫療三寶搵得更加多
不過當然唔排除有人好有興趣同能力讀engine 一時dse失手

dse其他科目分數可能唔重要
但中文英文能力真係好多大公司都會睇
語文能力太廢可以直接screen out
interview都不了

政府公務員更加係
語文能力合格 （有lv5）就唔洗考語文能力測驗

連登仔乜春都踩

智商一般
中學死讀懶讀讀左2x分翻黎

去到大學報復性咁死玩爛玩
玩到爛曬grade
到發現自己cv乜都冇 gpa又冇 開始驚
唯有搵人踩下 定下驚

21分入ee

major同cgpa都係around 3

yr1 sem1唔熟大學玩法F咗科，兩科A- sem gpa都係2.2x

之後主要靠隊友啲功課Source，考試就盡力寫爆份卷
自己抄嗰陣會諗點解人地會咁做條數
不過我都認為咁樣學野唔好，因為出Source嗰個同學學既野先係最多

所以依家讀Master由頭到尾自己一個認真讀，唔再靠人（亦都冇人可以靠）

有人quit u，可以發達

當年DSE 19分，中文2左。之後揀咗讀PolyU Engine HD再升翻 PolyU Engine Degree，最尾First Hon grad,，讀埋MSc先做嘢。

其實冇啲咩...咪又係咁讀
可能俾一般人要用多啲時間嚟温書掛

有high correlation 啫

做狗

我同學就正正係24,25分入
defer咗兩年
最後出嚟做狗

大家都係狗，不用分那麼清

人地一出嚟係4萬幾蚊既狗

我就係兩萬幾既狗

講緊人地做督察
英文好，但入到嚟唔讀書

我以為你講engine狗it狗，不過係入唉bank 政府嗰啲。

問題係勤力唔夠、而係要勤力過中學已經數好、有讀m1,2嘅人仲要追番佢兩年嘅努力.......好辛苦

我記得係sem one先要追返一啲兩年嘅嘢，就係嗰啲calculus，但之後佢都唔會直接對條式出黎叫你計，而係學一啲新、advances 啲嘅嘢，基本上嗰個位係大家咁高咁大。

捱過year one會好啲，不過朂好year one嘅時候計熟啲calculus

咁都入到咩
你有讀埋phy m2嗰啲?

20分入左poly EE

你最終下場係點?

睇勤力多過幾醒
除非你特別蠢

我數5 m2 5
讀得幾輕鬆

入左CS major 畢業賺大錢
月入100k

比你中文加2分 咪都係23 收皮啦

讀bba入咗qfin
fg145k都得

屌你老母，你老母畀狗屌

去腦場開黑店，呃9 D 客

我入果年仲係計4c+1x 所以得科ICT都入到city engine 點解揀engine係因為咁低分得engine有D機會
但零science+m1m2底真係讀唔掂 而且我又無興趣 所以F哂D calculus同phy chem科 但好彩我果科engine算係最易讀 year 2 major都係讀d背書科同econ同autocad 唔需要science底都讀到 如果我係讀EE應該連D major科都fail哂 但科入門calculus真係搞唔掂 F左兩次
無諗過quit 因為我又唔想返工 quit左仲可以做乜 但都好驚畢唔到業 最後year 2 sem b trans左去bba 之後讀得好開心好順利 year 3開始無走過堂 好珍惜返學既日子 好有動力assignment project 好享受溫書既時間 因為易讀易有滿足感 唔會好似之前engine咁無能為力想逃避 最後輕輕鬆鬆畢業 打份文職工

ching GPA幾高
利申 我自己嗰科都係讀唔掂 想tran去bba

兩個月已經打算轉faculty

當時2.72 f過4次

巴打買左卷仲未到？

但係你F咗呢啲calcuals同science科咪讀唔到之後嗰啲course囉
如果tran唔到係咪要defer

係啊 果陣都幾絕望 日日都心諗點畢業 一科ma1200我都搞唔掂 再f多次踢出校添 就算pass到ma1200 仲有咩ma1201 ma2172 我點過好彩遇到果個超善良既program leader收留我

三大名氣second up畢業
做梗廢人

不過如果讀到first hon咪有前途
大家快d 讀science同engine啦

應該有外國grad school master, second up也可以

實讀到仆街

使唔使讀calculus呀

留tg?

其實而家除咗我之外仲有冇人高分入呢兩科?

大把啦 broad-based年年都一定有幾個
或者數精 物精 IRE AI求其執一件都係啦

你都係broad-based?

數理科真係唔係人人啱讀

大學啲數學係痴撚線

但其實得18到21分
都好難話有好讀書習慣
反而你話30分入engine science就真係大機會屌打拎first hon

到咗
m1 錯好多on9嘢